[未FC] 但點解咁大件事熱門吹水都無人講女義士嘅事？

網上流傳對話有女義士比班狗強姦點解好似無人提咁

有冇人可以幫下佢地？全世界都好擔心好憤怒

雖然話佢地班狗咩都做得出，但好想呢件事唔係真嘅

8.28 更加要出嚟！

推左成百頁啦尋晚

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Sor 無睇到有冇link